我屌曬你班捉鬼既冷氣軍師

請各位明白，所有支持呢場運動既朋友都係堅守“不割席，不篤灰”、“核彈都唔割”原則既，我欣賞香港人從14年潔癖到19年接受私了既進步，但係

每次發完夢返到屋企睇返live，就發現好多人中意講“火魔法”、“打黨鐵”、“前線貼label認小隊”等行為歸類黑警臥底所為，仲有所謂KOL長篇大論解釋點解打黨鐵係黑警臥底所為

各位，火魔法師同前線手足真係好少，宜家仲越拉越少，佢地打完仗見到全世界都話佢係鬼既時候，會點諗？佢地會唔會懷疑自己到底係為左咩而練火魔法，冒咁大風險上前線？

可能有朋友會話“將破壞行為歸類黑警所為”係文宣方法，我想喺呢到做幾點反駁：
1) 我地係講到有手足比人射穿左肺，仲懷疑有義士被自殺，更重要既係自6月以來我地到底犧牲左幾多條生命？如果支持呢場運動既連火魔法、打黨鐵呢D行為都接受唔到，如何對抗極權？
2) 如果想用民意黎反駁第一點，想講4個月全世界已經歸曬隊，我唔認為曾經支持過運動，反對過林鄭既會聽林鄭講野“與暴力割席”。
3) 作為一個文宣組，我地加大聲音宣傳已FC既事明顯係更有效既，火魔法師、打黨鐵係鬼？邊個FC到？最多咪幾個冷氣軍師KOL打長篇大論“分析”。緊急法？義士被實單射擊？黑警講射左肩？呢D做文宣效果一定好好多。

請明白，亂捉鬼係割席行為黎的。何謂“不割席”？睇返第二次機場佔領就知道。當時即使好多人有唔同意見，大家都係互相討論互相建議，呢D先叫不割席。

當手足放火魔法但係冇集中敵方既時候，唔好講“又掉唔中黑警，明顯係臥底啦”，不如講“可惜！下次掉準D！”
當手足放火魔法命中敵方既時候，唔好講“黑警又打自己人”，試下講“手足Good Job！”
當手足打黨鐵既時候，唔好講“臥底又出動”，試下講“大快人心，黨鐵抵L死”

鬼混入前線係肯定有既，但係前線一直一黎堅守既原則都係：你唔做乜，我唔理你；你打我，我打鳩你。當前線特登開記招，仲講過好多次叫大家唔好捉鬼既時候，麻煩各位真係聽下前線講野，多謝大家。

記住唔上場都有好多野可以做的，白宮聯署、整文宣share文宣等等

(如果你仲係覺得火魔法師、打黨鐵係鬼的話，你可以i)上前線捉鬼 ii)問下身邊去過前線既朋友佢地係唔係鬼)

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

推推先

自推(4/10)

無腦果班先會將所有野推落鬼到
咁樣同割蓆無分別
仲以為自己好撚醒

自推(5/10)

自推(6/10)

自推(7/10)

自推(8/10)

自推(9/10)

自推(10/10)

自推(11/10)

自推(12/10)

自推(13/10)

自推(14/10)

push

支持樓主

自推(15/10)

自推(16/10)

自推(17/10)

自推(18/10)

自推(19/10)

自推(20/10)

推 可惜佢地都係睇Facebook 多

Push

自推(21/10)

好文已推

推

我都唔明點解次次都要賴落人地度

麻煩share埋去FB

自推(22/10)

自推(23/10)

有呀

自推(24/10)

自推(25/10)

的確 好多手足話灰到唔會再出

有班人係要長他人志氣滅自己人威風
上次我係其他post咁講仲要畀人屌

自推(26/10)

推

幫推

自推(27/10)

自推(28/10)

自推(29/10)

捉鬼啊

自推(30/10)

推 100%同意

自推(31/10)

自推(32/10)

核爆都唔割 唔係講下就算

自推(33/10)

捉你老母，想重覆14年失敗？

自推(34/10)

自推(35/10)

自推(36/10)

推爆

雨宮天一生推

自推(37/10)

自推(38/10)

自推(39/10)

自推(40/10)

Explosion!

捉乜撚嘢鬼
要捉就自己落場捉

自推(41/10)

自推(42/10)

自推(43/10)

自推(44/10)

自推(45/10)

自推(46/10)

換個角度:
請理解一般社會大眾仲未可以接受到放火同刑毀等等激進手法, 只有用捉鬼說服自己唔同你哋割蓆

自推(47/10)

推！

大眾係接受到私了架wor唔關激唔激進事吧

提提樓主

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

根據站務公告，
• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。

擔心你咁落力推但出反效果

幾時出post發揮下高見

多謝手足提醒，好少出Post所以唔太清楚

哦

私了都係藍絲郁手先接受到，一主動私了咪又屌曬鬼。

捉鬼啊！！

幫推，其實香港人好多都葉公好龍，義士俾人射盲眼，比實彈射心口又話好嬲要還眼要填命，但係其實都係得把口

睇得LIVE又打字果班多數都唔出街
唔好咁勞氣

無用的 點講 講到口臭 都仲會有一班人 以為自己好醒

果班傻鳩仲以為自己好撚醒架，以為自己抹黑緊班狗

Tui

推，捉鬼害死人

推唔到都要推

如果隻鬼做左d我想做，但又唔敢做既野，我會好感激同多謝佢付出

We start the war
BECAUSE
You pass the law

That’s all.

一開始就話咗唔好捉鬼，講到口臭，
而家前線真係做錯嘢既時候（e.g.態度唔好屌咗同路人），就係咪都spin去鬼度，咁樣唔會有進步架，更加冇諗過如果前線見到會有幾傷心，
我唔要再見到捉鬼po呀你地班連登仔

推。推走班冷氣軍師

放心啦

過多一排就入冬
冷氣軍師人數自然會減少.

最撚憎捉鬼冷氣軍師
咁鐘意捉就出黎捉
最前線果隻

唔好再分化 割席 請尊重前線決定

推好文